律政司：被告冼嘉豪被控抗拒警員X及警長Y執行職責

6.12大批示威者包圍立法會，阻止《逃犯條例》修訂草案恢復二讀，及後演變成激烈警民衝突。事隔三個月，警方落案起訴一名21歲救生員，控以一項暴動及兩項抗拒警務人員罪，案件今早提堂。記者發現，控罪書內容有違一般做法，抗拒警務人員控罪詳情只列出警員編號，未有列明警員姓名。隸屬有組織罪案及三合會調查科的案件主管、高級督察孔繁康在記者追問下，只著傳媒向警察公共關係科查詢，又辯稱「慣例唔係永遠㗎嘛」，反問記者為何提出質疑。

被告冼嘉豪（21歲）被控於今年6月12日在中環立法會道立法會綜合大樓公眾入口外，連同其他身份不詳人士參與暴動，以及抗拒執行職責的警務人員，即警長34730和警員20338。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915

果兩個警員比人屌過屎忽 定 佢地屌人屎忽被人抗拒
唔係洗乜好似性侵案咁hide名

好簡單，重覆用老冧

34730查到

抗拒警務人員罪?

即係乜嘢？
絲打拒絕警務人員追求計唔計？

CLS

D犯通常得編號 無名

34730 錢文傑 高級警員？

Diu 夾口供俾人踢爆都唔係第一次

兩隻狗比人性侵所以用代號?

邊撚個可以fc到果兩個係警員？

Push.

啲律師識玩㗎啦 集中chok到3個證供有出入 唔吻合 利益疑點歸於被告 希望係咁啦

屌police state

好問題
有冇得用呢個合理疑點打甩佢

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Cosplayer 告人阻差